租單車app係一個陰謀

有用腦嘅人係做生意之前
都會做research分析會有咩risk
個老闆冇可能唔知香港冇質素嘅人係幾咁多
外國咁多地方唔做
佢就偏係要揀係香港開始做
而且設計到部單車好易就比人拆晒啲零件出黎
佢目的根本就係想顯出香港人係幾咁垃圾
話比全世界人知所謂嘅國際城市
比港共嘅新移民政策清洗下愈來愈低質

難聽d講 香港人（部分）低質都係事實
除非你話佢係自導自演就可以話佢係陰謀姐

外國一樣出事
你估一個人只限拆一部咩，有心攪你1個拆100部都重得
得果1萬部，30個人1日都拆哂

無用過

神算軒

一個拆100部就比差佬拉左啦 傻的嗎
佢就係要多啲人拆 每人拆少少
又唔見佢停車位有裝cam
除非當場斷正 唔係根本唔會捉到
咁先做到效果

佢知道實有人會偷又洗乜自己搵人去偷
等比人踢爆自導？多此一舉